係貓面前食煙有無問題？

隻貓有無叫你唔好食啊?
無咪繼續囉

睇字好難咩

落地獄啦屌

虐貓呀

淨係養喺廁所都已經係虐貓啦

咁班仆街一開始就唔好養 養得貓狗就預咗㗎啦
隻貓分分鐘連貓爬架都冇

屌你叫佢咪撚養貓啦，養龜咪算撚數囉叫你朋友上嚟睇吓人地講咩！虐貓正仆街！

你自己都識答 人吸得多會有事
唔通貓多個淨化系統？

完全係虐貓啦屌
隻貓貓好慘

咁都要上黎問？ 你係咪傻㗎？

你朋友住邊
如果報料比貓group
你朋友唔夠半個鐘就有大班人上門拍門尋仇咁搵佢

正佢老母呀！佢廁所有無窗㗎？唔好開窗呀！比隻貓出廳啦，廁所好撚多菌㗎，點長住呀？

咪係，唔通佢出聲叫你咪撚食咩

其實淨係俾佢哋聞到二手煙都唔係咁好
因為老豆成日喺屋企食煙，上年帶佢去做檢查照Ｘ光成個肺都係白色一點點

識人屋企人全部食煙
8隻貓有兩隻貓有肺問題
獸醫話食煙有影響

自己諗

Facebook個d 好多都瘋狂地錫貓
有哂gear擒樓救貓咁痴線
都係義工性質
樓主有無諗住大義滅親先

嘩 點撚樣會養係廁所痴撚線
係怕佢搞亂啲野一開始就咪撚養啦
仲要迫隻貓吸二手煙 痴柒線
水一定要長放 貓不嬲唔中意飲水所以易有腎病 養開貓嘅都會好盡辦法令貓飲到多啲嘅水
你依家仲話等隻貓叫要水先畀水佢？？？？？
無撚病呀嘛？你朋友陷家日鳩日係屋企廁所望撚住隻貓幾時叫㗎？等佢餵水時都死撚得啦屌
完全係嚴重虐貓，點撚解要養，痴閪線

虐待動物仆街死，你朋友住邊撚度？？？

報得驚啦

痴線我養貓，隻貓超8厭，但佢同我一齊訓架！

無病無痛？
講真佢養到咁撚樣，撚知隻貓有無病痛呀？

我屋企算幾大都成日覺得我啲貓成世要困係間屋度好慘
講緊佢隻貓只可以困係個廁所仔
痴撚線隻貓極可憐

屌放佢全家岀嚟公審啦
最撚憎虐小動物嘅仆街

戇撚鳩 彈煙灰落隻貓

叫佢自己訓廁所啦，痴線

咁養黎做乜撚？

痴撚線
仆街冚家剷死啦咁對隻貓

你有冇send呢個post條link俾佢呀？

好心佢地家人唔識養就咪撚學人養啦
隻貓真係慘

Sd左都無用啦 要知根本一早知咁做唔正常啦
叫佢放過隻貓好過

咁都正常嘅話 你朋友成家嘅價值觀都好有問題喎 養到咁不如送俾其他真心想養貓嘅人仲好過啦

懶好笑咁
柒晒喇你柒頭
戇鳩當有趣

貓係好忍得，有病唔會咁易表現出嚟，係天性嚟，為咗唔會比敵人知道我有理由相信隻貓經已有慢性腎病

貓既嗅覺係人類N十倍.

祝佢地全包散.

自私到咁
養嚟為乜
你呢個所謂嘅朋友人品好極有限
唔好俾我識到佢

利申 貓撚 睇完個po嬲到爆瘡

你話勸下佢先 佢好明顯唔受勸
報料俾貓group 救貓貓一命
同埋你呢個朋友好明顯就係人格上有問題
快啲疏遠佢啦 同佢做朋友好危險喎

都戇鳩鳩
唔撚明呢啲撚屌咩心態，養又唔俾個好啲嘅環境隻貓
困住喺廁所又污糟又細
仲要食撚埋煙，仲要彈煙灰落去？
而家做乜柒啫？佢哋係抱住咩心態養貓？究竟係咪鍾意貓㗎？

話說以前鄰居會食煙， d 煙味會飄入我廚房，
次次我隻肥仔就9 衝去吸二手煙…………
原本都唔發覺， 有一次開左包佢好鐘意食的魚仔，食到一半都唔食， 9衝入廚房， 自始發現左， 廚房門就關了

報警
推上報

推